【今日係文宣之日】今日係日本兒童節 香港嘅小朋友就1000個有4個被捕過

[url]
[/url]

#子供の日
#こどもの日
#鯉のぼり

PUSH

香港年輕人

push

仆街港支政府想殺哂香港年青人

好多人對7000人冇咩感覺，但同佢講 0-18歲1000人有4人被捕係好震撼

係

Push

就黎連 30 歲都係小朋友 ....

點解全部都係小朋友？班3,40歲既壯年呢？

Twitter 日文hashtag 啲乜好？